Rocket Punch Bouncy MV teaser

妍希多玹超正!!!!!!!!!!!!!

孕興幾正

多玹好正 有啲似我女友...

睇左另一條紅色衫既片
因乜解究高朱要搞成咁

高朱超正